《逃犯條例》郭文貴：大遊行有2種結果 香港恐迎來金融大崩潰

《逃犯條例》若通過 郭文貴：香港恐迎來金融大崩潰

2019-06-06

〔財經頻道／綜合報導〕香港政府提出的《逃犯條例》修訂草案12日將在香港立法會大會進行審議，為反對修例，香港「民間人權陣線」將於9日發起「守護香港反送中」大遊行，目標號召30萬港人上街抗議。欲明年推翻中共的中國反共富豪郭文貴5日表示，他最近告訴西方金融界的朋友，若《逃犯條例》通過，香港恐迎來「全面的金融大崩潰」。

香港政府推行《逃犯條例》修訂草案，若過關恐破壞香港法治，讓過境香港的外籍人士等個人，有被送到中國進行不公平審判之虞，引發香港各界高度反彈。郭文貴5日直播表示，他最近告訴做空港幣和人民幣的西方金融界朋友，他認為9日的「守護香港反送中」大遊行只會有2種結果。

郭文貴說，第1種結果是，9日的遊行當日就平順結束，什麼事也沒發生，到了12日《逃犯條例》順利通過後，香港將迎來「全面的金融大崩潰」，金融市場不只「跌跌不休」，將是「跌跌到死」。郭文貴說：「香港經濟大逃亡、人才大逃亡，絕對香港將迅速變成臭港、死港，你說港幣能好嗎？時間長一點，做空港幣、人民幣，你等著就行了，絕對賺大錢」。

郭文貴說，另外1種結果，則是9日的遊行「鬧著鬧著大家不走了」，變成「2次佔中」，人民佔領機場、香港交易所，癱瘓香港，使《逃犯條例》被迫暫停，屆時港幣將會暴跌，香港特首林鄭月娥必定下台。

郭文貴說：「林鄭月娥下台誰會上呢？香港的某地產商可能上來，香港的港幣會怎樣呢？沒有選擇，（港幣）將失去全世界的信任，不用跌，就死！直接死！直接火葬！所以說誰做空港幣或人民幣的，6月9號以後將迎來你們的時代。」

郭文貴還聲稱，最近他見了1個「牛人」後得知，香港的幾個官員正被某些國家調查之中，「接下來對香港企業和香港機構的制裁即將發生」。

被調查的其中一個一定係李家超

邏輯混亂
大規模抗爭 同港元暴跌關係係邊
鎮壓市民就肯定暴跌

人民佔領機場、香港交易所

換番d美金無壞

太高估香港人

包圍立法會有冇得諗

咪一樣要坐

完全無用，可以轉去第二個地方開會，當年臨時立法會有板你睇

已射，thx

佔領機場會唔會吹大左
佢係咪冇睇過香港地圖

大佬呀，你估啓德機場咩

過到青馬大橋都當你贏啦

第3結果 無事發生 繼續返工

佔領機場/港交所

星期一仲要返工…唔撚使供樓呀

好心鳩up唔好講樣咁近就知錯既野啦

放左冰冰片先啦9up怪

人權法案gogogo

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

次次講到咁撚大，
有邊次中

呢個ON9仔 9UP無極限
仲有人幫佢貼上黎個下先ON9

港元匯價大跌只有一個可能，就係聯繫匯率制度崩潰。我想問示威要點演變先可能發生上述情況？解放軍屠殺示威者之後接管香港儲備？

香港特首林鄭月娥必定下台。

出老解駛鬼下台

淨係佔領三條隧道都夠

佔領左港交所點跌？

又9up

已沽10張大期 準備睇樓

【中美貿易戰】蕭生爆料︰成盤都係假數！ 萬億國有銀行隨時一夜倒閉？

係咪同呢個有關

范冰冰片呀

發起中資銀行擠提行動

呢個最大可能發生喎

咪燈啦 次次同燒山一撚樣 都係明燈
其實佢係咪地下黨員？

香港的幾個官員正被某些國家調查之中，

我唔貪心, 佢9UP剩係中呢句就夠

9up到

佔領機場?你包車馬費?

逃犯條例通過，美國廢除關係法

再貼呢條pk吹水佬就間接承認98咁玩法

只會出現中資銀行崩潰，但唔會影響聯匯。聯匯崩潰，只有一個可能，就係支那直接統治，之後單方面取消。

照佢咁講 點做都暴跌架啦

係員，打漏咗兌美金

聯匯制度係非常穩定，要崩潰，除非支那取消一國兩制，充公外𠥔儲備。

幾好想像力,但佔領個島仔有鬼用

佢根本唔鳩識經濟

收嗲未啊佢
好撚煩啊

金融大崩潰都唔關我事 崩唔崩都買唔起樓

冰冰片呢屌你老母

當年索羅斯係造空港股，唔係港元

希望共產黨搵人暗殺呢個on9仔

佢講過有次中先算

郭文貴已經畫撚晒出腸,教撚晒路, 到底想揀邊條黎行, 泛民, 香港人, 同班富豪, 諗清楚啦

屌你，唔好玩咁大啦，第二日仲要返工架

佔領機場起碼make到noise

又話4/6 美國副總裁會大力出聲吊，冇野發生lo

總統打錯sorry

兩樣一齊, 期指+港元, 港元沽唔爆但期指搵好多

唔洗佔領機場
佔領北大嶼山公路就得

用愛與和平接港匯

雖然個鳩噏佬鳩吹徥幾好睇，港爆支爆論者用嚟打飛機一流。

機場好高難度
個d唔係一般黑警
機場特警

最想佔領立法會 好似太陽花學運咁 打柒建制打柒梁君彥

佢on9連登仔

佔中阻人返工就比啲廢中屌
佔領機場阻埋去旅行後生都屌

之前有話mike pence會發表六四演講
結果又係無

阻住香港人去玩 黃絲都變藍絲阿

另外1種結果，則是9日的遊行「鬧著鬧著大家不走了」，變成「2次佔中」，人民佔領機場、香港交易所，癱瘓香港

呀郭生咁天真呀

都係果句 犯冰冰含撚片 冇嘅冇人再信你講野

而家唔係恐怖襲擊

佢有邊次講中，點解仲要Quote 佢？

示威升級到暴動 警察開槍出動解放軍64 2.0
外資走佬拋售港元 外匯儲備頂唔住被迫放棄聯繫匯率
...都叫有咁既可能既

佢係咪覺得有人會去跑道裸跑

條友好撚煩講咗咁耐無樣中，唔好再燈好嗎

Like 係畀最後紅色部份

99% 冇可能發生

今日唔買熊仔既 都係笨柒 唔好怨自己點解搵唔到錢

跌咪跌囉 關我呢d窮撚咩事

6月9見啦

示威失敗繼續做港奴
呀爺以法治國下令港奴即日上繳萬億外匯儲備
去同美帝打仗以維持共朝萬世基業

佔領機場笑左
你話一堆人擋撚住青馬大穚之類都講得通機場咁撚大..

依家全部電子交易，佔領港交所有咩用

冇可能佔領機場
阻住香港人去旅行 註定失敗

我地死都要同林奠同歸於盡

仲有第3種結果，就係無事發生，大家馬照跑，雞照叫

范冰冰條片呢

其實而家随時會宣佈港幣甩釣掛人民幣兼外匯管制。

因為1.香港金管局美金可能已經接近零，2. 掛人仔等於將香港及香港人所有資産完全共産！

佢話乜 對香港人有任何影響咩？

啲五毛立即對號入座 現曬形

我信
啟德機場

黑警會當港係

自認好打得既淋病今次打唔打
定係縮返入老母個閪

佢算老幾, 吹水多

同第1有咩分別

2吹大左 佔領機場
咁姐係劇本係1

條友獲獲鳩吹
無次準
冰冰條四仔到底有未

機場會唔會遠咗d呀。。。

搞掂條橋基本上係搞掂機場

咪撚貼啦見到就嬲

唔好喺度妖言惑眾
香港經濟絕對唔會崩潰

可以同班濃一齊你話老幾啦

班農直頭貼住美國政府核心 冇幾多個民間組織可以有咁有力嘅成員

通過左仲點返工
我個間係外資
仲諗返工？ 收皮就有

條吹水佬

係人都知香港而家變到咁
係外資都驚都準備走人啦
駛鬼佢講咩
仲要佢講野冇乜邏輯關係

到時d外資有錢搵咪又留返係到 on99
大把外資想入中國做生意 係中國唔比姐
如果唔係 美國洗迫中國開放市場
你都on99

你真係痴撚線架喎
依家回一個post仲係未收緊3毫

屌你原來波台狗

推

一個壞既鐘每日都會啱兩次
上次朱西教授唔中
你生性d中啦好嗎 唔該

返大陸飲喜茶啦，死三毛

取乜撚野消 港元單方面掛鈎港元 美元冇掛鈎到港元
讀下Econ先上黎柒啦

佔領機場麻煩到全世界係何幾戇鳩嘅諗頭